轉會成功，唔再上高登

我愛矢澤にこ

唔再上高登

支持

高登已貼bam 圖

已示決心

貼你地最鍾意既角色既圖啦

用M板代表個人己經無欲無求但求睇post內容文字，但連load plain text都慢到喊，點用？

梁朝偉都用LIHKG

其實高登迫我地走

高佢老母個登

高登？ 吔屎喇